熱狗為左爭勝又唔知會唔會又開殺人Mode

阿記班細蚊仔咁怕打交🙈